{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_003249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-17",
        "domain": "자연관광",
        "title": "박수기정"
    },
    "text": "パク·スギジョン (박수기정)\\n\n済州特別自治道西帰浦市安徳面ナンドロ90-25\\n\nパク·スギジョンは、泉を意味する「パク·スギジョン」と絶壁を意味する「キジョン」が合わさった言葉で、\"バケツで飲めるきれいな泉が湧き出る絶壁\"という意味を持っています。パク·スギジョンを訪れる際には、大平浦口から足を踏み入れることをおすすめします。ここは、溶岩が固まって作られた広い地帯であり、かつては「竜王ナンドール」と呼ばれていました。なお、「ナンドール」は、済州道の方言で「広い石」という意味です。特にパク·スギジョンは、日没の名所としても知られています。高さ約100mの垂直絶壁であるパク·スギジョンの上から眺める海岸風景は素晴らしいものの、大平浦口からの景色もまた、美しいものです。浦口に立つと、屏風のように広がるパク·スギジョンの雄大な姿が目に入り、水平線の向こうに沈む太陽と海に映った夕焼けは、絶壁と調和し神秘的な美しさを醸し出しています。また、近くにはパク·スギジョンと海を眺めることができるカフェが点在しており、夕焼けをゆったりと楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パク・スギジョンはどこにありますか？",
            "answer": "パク・スギジョンは済州特別自治道西帰浦市安徳面ナンドロ90-25にあります。"
        },
        {
            "question": "パク・スギジョンとはどんな意味ですか？",
            "answer": "パク・スギジョンとは、'バケツで飲めるきれいな泉が湧き出る絶壁'という意味を持つ言葉です。"
        },
        {
            "question": "パク・スギジョンを訪れる際にはどこから入るのがおすすめですか？",
            "answer": "パク・スギジョンを訪れる際には、大平浦口から入ることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ナンドールとは何のことですか？",
            "answer": "ナンドールとは済州道の方言で、'広い石'という意味です。"
        },
        {
            "question": "パク・スギジョンは日没の名所としても知られていますか？",
            "answer": "はい、パク・スギジョンは日没の名所としても知られています。"
        },
        {
            "question": "パク・スギジョンの高さはどれくらいですか？",
            "answer": "パク・スギジョンの高さは約100mです。"
        },
        {
            "question": "パク・スギジョンの上から眺める海岸風景はどんな感じですか？",
            "answer": "パク・スギジョンの上から眺める海岸風景は素晴らしいものです。"
        },
        {
            "question": "大平浦口からの景色は美しいですか？",
            "answer": "はい、大平浦口からの景色も美しいです。"
        },
        {
            "question": "パク・スギジョン周辺にはどんなカフェがありますか？",
            "answer": "パク・スギジョン周辺にはパク・スギジョンと海を眺めることができるカフェが点在しています。"
        },
        {
            "question": "夕焼けを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、夕焼けをゆったりと楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 387
    }
}